msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2011-03-15 16:48+0800\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: 莳子 <shine.wangrs@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: K:\\workspace_mobile\\codante\\wp-content\\plugins\\wp-content-index\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: wp-content-index.php:19
#: wp-content-index.php:26
#: wp-content-index.php:433
#: wp-content-index.php:486
#: wp-content-index.php:490
#: wp-content-index.php:491
msgid "Content Index"
msgstr "文章内索引"

#: wp-content-index.php:34
msgid "Save succeed"
msgstr "保存成功"

#: wp-content-index.php:54
msgid "Default status"
msgstr "默认状态"

#: wp-content-index.php:56
msgid "Enabled"
msgstr "开启"

#: wp-content-index.php:56
msgid "All articles/pages valid, Individually shielded."
msgstr "在所有文章/页面中启用，可单独屏蔽。"

#: wp-content-index.php:57
msgid "Disable"
msgstr "关闭"

#: wp-content-index.php:57
msgid "All articles/pages invalid, Individually enabled."
msgstr "在所有文章/页面中禁用，可单独启用。"

#: wp-content-index.php:58
msgid "* Using two sets of configuration, will not interfere with each other.(Do not frequently change this option)"
msgstr "* 使用两套配置，不会相互干扰。(不要频繁更改此选项)"

#: wp-content-index.php:62
msgid "DB cache"
msgstr "数据库缓存"

#: wp-content-index.php:64
#: wp-content-index.php:91
#: wp-content-index.php:97
#: wp-content-index.php:103
#: wp-content-index.php:109
msgid "Enable"
msgstr "开启"

#: wp-content-index.php:68
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: wp-content-index.php:70
msgid "Left"
msgstr "居左"

#: wp-content-index.php:71
msgid "Top"
msgstr "顶部"

#: wp-content-index.php:72
msgid "Right"
msgstr "居右"

#: wp-content-index.php:75
msgid "List number"
msgstr "列表编号"

#: wp-content-index.php:77
msgid "Add a serial number in the index entry."
msgstr "为索引添加编号"

#: wp-content-index.php:78
msgid "Add a serial number in the heading of the article."
msgstr "为正文中heading添加编号"

#: wp-content-index.php:82
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: wp-content-index.php:84
msgid "Enable title."
msgstr "启用标题"

#: wp-content-index.php:85
msgid "Custom for title."
msgstr "自定义标题"

#: wp-content-index.php:89
msgid "Show Levels"
msgstr "层级关系"

#: wp-content-index.php:95
msgid "Show Hide button"
msgstr "隐藏按钮"

#: wp-content-index.php:101
msgid "Show empty"
msgstr "显示无内容项"

#: wp-content-index.php:107
msgid "Show mirage"
msgstr "显示索引(空)项"

#: wp-content-index.php:113
msgid "Excerpt"
msgstr "摘要相关"

#: wp-content-index.php:115
msgid "Push excerpt into content."
msgstr "在正文的开头自动添加摘要"

#: wp-content-index.php:116
msgid "Fixed excerpt in content index."
msgstr "将摘要纳入索引范围内"

#: wp-content-index.php:123
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: wp-content-index.php:132
msgid "About the plugin: "
msgstr "关于本插件:"

#: wp-content-index.php:210
msgid "Description"
msgstr "摘要"

#: wp-content-index.php:240
msgid "Index"
msgstr "索引"

#: wp-content-index.php:438
#: wp-content-index.php:441
msgid "hide"
msgstr "隐藏"

#: wp-content-index.php:441
msgid "show"
msgstr "显示"

#: wp-content-index.php:510
msgid "Default state for all enabled"
msgstr "默认状态为全部开启"

#: wp-content-index.php:511
msgid "Disabled in this article/page"
msgstr "在此文章/页面中禁用"

#: wp-content-index.php:516
msgid "Default state for all disabled"
msgstr "默认状态为全部禁用"

#: wp-content-index.php:517
msgid "Enabled in this article/page"
msgstr "在此文章/页面中开启"

#~ msgid "Contents"
#~ msgstr "内容索引"

